精油加水殺到病毒 咁精液加水都得啦

大家話係唔係

哈哈哈，真係好好笑
師兄，有無考慮過去做棟篤笑？
我有個場有好多客好需要你呢啲人才
有無興趣嚟屯門青山醫院表演下？
有興趣嘅Call我：218 5個0

係咩驅使你出啲咁on9 嘅post 摺埋啦樓主